我法國大陸人真係唔覺得搭車店到人係有問題

屌你老未 搭緊地鐵
企左係輪椅位個邊挨住（短個邊）
正路係2個人企位
我隔離係大叔 就企開左少少 *未至於企多一個人位
點知一到旺角站
沖左條大陸西入黎
即刻拎住一秋二撚逼左我出去
真手爭撞走你個隻
我回頭望一望 啤住佢
大陸西「有碰到你嗎？」
佢手爭批走我仲問得出
都唔知咩人黎咩教育 咩文化

有冇即場屌？

毒撚現實比人恰到上面唔敢出聲

上連登哭訴

試過早上9點係上野逼到好似沙甸魚咁，想講會唔會係得香港先會覺得掂到人有問題
不過蝗蟲黎到人地地頭仲我行我素呢點真係好乞人憎